做過under aarmour 你問我答

有咩好問

貨價有無overprice?

一定有la 由其是d風摟，但係d legging比係其他brand 好著

去過Baltimore末?

末去過，港澳台，大陸under armour 已經5係加拿大

Baltimore關加拿大乜事？

Baltimore 關我地咩事

Under Armour 總部响美國馬里蘭州Baltimore市
隨口問問啫
冇事冇事

咪同你講左亞州除左日本之外，5係加拿大佬管，5好識少少扮代表

555

點樣應對uncle martian崛起

the rock係咪簽左終身贊助

project rock 1幾時先有貨吖屌

等下個月

yes

代言

見過做gym 有人著件用毛筆字體寫中文字既tee 問條友佢話日本買，但行左好多地方包括幾個國家都唔見，係唔係咩特別版？

上年上美國under armour買左件hoodie
幾好著
不過S碼個衫身都仲有長

人工如何

香港好似執左好多間，d貨又貴又唔靚
靚果D又少貨，其實係咪唔想做

Over priced

屌你老母
點解而家門市無撚晒短tight?
你叫人夏天買長tight咩

pt 50 per hour 會cut鳩你鐘
full time 7500老底 三個月試用期
工作量pt>full time
pt time 主力倉

短係舊版

岩ar 靚果d 佢地又5翻 7果d又一車車咁黎

依個真, 係得the rock系值得買

門市其實生意如何？ 又貴又唔減價，款又一樣樣無特別

無 the rock 同curry under armour 係香港冇得做 btw 個brand 係香港打5起

同埋d管理層好lun濕鳩 ，不知民間疾苦

門市其實生意好差，基本上平日係水静河飛

同埋大多數係強國客多

點解香港d UA鋪d貨咁舊， 完全唔update

其實5係舊而係d款好7

根返外國 update

樓豬識唔識字 睇到好辛苦

其實係咪入好少curry 鞋？

yes curry 5 佢唔會放咁多出黎

你去官網買野有冇staff code discount?
可否share

冇衣d野，要去自己去門市得75折

做個垃圾sales都要刷存在感

連登越黎越多呢d廢工post

打份咁既垃圾工，你有咩值得人問

7k5老底

咬底7500炸?唔係話10000既咩

衣家7500三個月試用

邊款底褲最抵著

5你老母

做邊間分店